周浩鼎稱如制裁商業機構及人士 最終只會傷害美國利益

周浩鼎稱如制裁商業機構及人士 最終只會傷害美國利益

美國參議院一致通過《香港自治法案》，可制裁美方認為損害香港自治的人士及企業。民建聯周浩鼎批評美國政客，干預香港事務及中國內政。

周浩鼎表示，美國上次通過《香港人權與民主法案》時，他已清楚表明香港事務和中國內政不容外國勢力干涉，批評美方不但沒停手，更進一步干預。

對於美方打算制裁支持港區國安法的商業機構和人士，周浩鼎說，國際與香港之間有很多營商合作，有關做法最終只會傷害美國利益。

損美國1000, 損支那100000

人哋唔撚 care，人哋大撚把本錢呀，傻閪！

講黎講去都係三篤屁

人哋對付屎為，俄國，伊朗等資金夠bam,又唔見美資銀行嘈

咁為美國著想想勾結外國勢力？

驚？

哦

咪由得美國搬石頭砸自己腳囉

石頭與腳

周浩鼎咁關心美國利益做乜? 係唔係美國佬間諜

正一25仔
食就係美國食，痾就係香港痾

呢條法案係人哋 美國內政
傷害佢哋美國利益
關你差事咩

因為個班人暗啞底收晒D錢係美國 制裁姐係美國少左錢

點解唔係支持損害美國利益而係關心美國利益受損
走狗周

人地鍾意損害自己利益你咁多事做乜

成班漢奸只會擔心美國會損害自身利益

華爾街的利益係建基於美國霸權

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

其實 廢咗 New York 都會傷害到中國利益
始終中國喺個邊都有唔少投資同股票
但如果New York收咗皮 肯定係 美國更加傷
算係 中國損1百，美國損1萬

其實香港都係一樣
只不過今次係美國自損1百
至於邊個自損1萬 就自己諗

對不起好似答非所問

其實點解佢地咁擔心美國利益受到損害？

寫稿得一條友做?